《新喜劇之王》變周星馳執導？邱禮濤：大家合作愉快

導演邱禮濤於電影發佈會上表示，20年前看過《家和萬事驚》舞台劇後，已很想將這劇拍成電影，但因為種種原因直至去年才成功開拍。他說：「我和張達明及吳鎮宇是認識多年的好朋友，之前達明不舒服，康復後就想搞套戲，我就重看這個劇本，覺得當年的問題仍存在，可以和大家分享。」

講到另一部電影《新喜劇之王》原本由邱禮濤執導，周星馳監製，但日前公佈的預告片標明是「周星馳導演作品」，邱禮濤對此表示大家合作愉快。他說：「我一年拍很多戲，分得很清楚，不可以在甲公司的地方講乙公司的事，這是我個人操守，所以不講別人公司的事，不好意思。」